收到風，黃之峰有哂計劃

G峰今次係特登坐監，喺入面收兵買馬
你班垃圾政棍敢唔敢

佢有命出返黎都偷笑

希特垃都坐過監

好不安,係咪即係起兵搞革命??

咁就要打到佢變白痴啦

香港曼德拉

你呢D低層社會垃圾有咩風可以收
留係波台收波料贏十幾廿雞就有你份